(有圖) 想買依一種袋，除左 porter 之外有咩選擇？

唔好太大個，咩喺腰後面

如果係皮製會更好，價錢 4千蚊內 (窮撚)

4千內都窮撚

其實最好3千內

想買皮製，所以3, 4千預左，再貴就買唔起

利申：唔想買太過young既brand

呢啲袋真係好柒

但我想個感覺成熟啲，咁應該買邊款袋

利申: 只係用嚟載少少野，多數配 polo shirt

Polo 點會咩斜咩袋 好大陸feel
手拎個啲袋好過喇
有隻係冇手挽 幾休閒feel

咁的確好少見 models 著 polo shirt 配斜咩袋

多數用 duffel / Boston bag，用 single shoulder 又好似好女人

係 我唔識啲名 你知我講乜就得

送貨佬最鍾意

佢哋好似多數用黑色

考慮吓motherhouse?

International

唔係Tokyo 唔買

成個支那中佬咁

依個Porter用左十年都未爛

🤤

porter 間隔好
平得黎料算係咁
7定型係睇你個人唔係睇牌子

好似唔錯，可以考慮下

依個係其中一個原因令我對 gucci 有啲抗拒

我都覺得porter算係幾抵買

不過香港好多藍領用黑色tanker，所以就算買，我都唔會買黑色

諗緊依款

唔得

好柒

睇下呢個網

睇下brady

當你了解過呢個所謂嘅porter international嘅來源就唔會想幫襯佢

我係諗住買porter tokyo

土屋鞄製作所

業餘工藝師

支那口味

哩個平得黎個款都唔錯

好似幾多貨

男人唔應該用袋

經典

事實上依家gucci變左街牌潮牌
可能揹gucci袋先係最型

其實你個隻已經好睇好駛

K-Zone

呢兩個啦!

其實係

不過好似唔係好適合依個時代

classic款經得起時代考驗

無錯

最撚on鳩就係見到啲人話想成熟啲所以買乜買乜 係成熟使撚靠個袋咩

Superx

人靠衣裝

Supreme shoulder bag

geography

Bally

依種袋如何

假LV

我覺得依種揹法加上皮 無論咩款都好大陸佬喎...
不如考慮其他袋種？
可能真係見用親都係大陸佬會先入為主

唔知呀 不過我唔係巴打 只係喺女仔角度覺得揹依種袋嘅人好老套

我都想買個差唔多可以裝iPad

咁都係嘅

mastermind production

老實講係啲mk仔先會用

寧願你扮文青，咩個側咩布袋都好過啲支那中坑袋

我諗佢哋用個袋仔載煙

我唔食煙，但手機+銀包袋褲袋，有時會覺得太重

利申：瘦

拎個休閒啲嘅皮製手提袋算啦
淺色啲嘅仲幾易襯衫

coach? 近近地去日本outlet 買都好平!

Gucci

男定女?
都幾肉酸

係連登問 乜袋都唔啱架啦

男

搞到咁煩，可能唔買

有時行街留意下，啱就買，無就算數

幾好，夠斯文

9成都係柒
照買唔洗理佢地

polo shirt 已經有陣柒味... 中佬先著

the north face既purple label

polo shirt 加porter , 諗起就覺得有品味到

你 d 品味直頭隔住個 mon 都聞到。

你係咪00後

一係試下 satchel ?

有幾間英國網有得訂造， e.g the leather satchel co

不過好似最細都係11寸，我覺得幾靚，around 2000 全皮

唔成熟唔好扮成熟啦 搞到咁老積做乜
你個樣成熟求其咩個backpack 都成熟啦

Porter唔好用呢隻皮咪得
用翻black beauty果d咪得

taobao

即係好多藍領用嗰款 black tanker

雖然唔屬於斯文型，但好似唔錯

我諗都係用番 Boston bag，揀個細個啲

佢有隻黑色 得個牌紫色 幾靚
得日本有 少人撞 空運黎港

用porter tanker既都要比樓主歧視

起碼要Hugo boss mont blanc先襯得起樓主

porter tanker 真心好用

實情係窮到無錢食飯

Supreme

明明你圖入面啲男著得幾型
係拍落個袋就有浸柒味
唔戴仲好啦

咪聽班友講啦，你本身係mk中坑，你用咩袋都一樣係mk中坑架啦，你試下比個袋彭于晏揹，睇下有無人話佢揹得柒，自己鍾意咪得囉比人講呢句就縮，係咪男人黎架，買個longchamp算啦你

master-piece

上面話porter柒個d同埋比正皮個班夠哂冇taste
又話送貨佬最鍾意又性
根本實用性好先多人用 timberland夠地盤佬鞋啦
你打開個鞋櫃咪又係有對係到

咁樣post 個貴袋出黎威d

我呢啲窮撚買支米算了

柒唔柒d

窮撚仲講乜型唔型,有袋用就好好了

其實你上黎問唔會有一個統一既答案
信自己眼光好過啦

咁用膠袋啦煩

tanker同black beauty兩回事喎

comment的正負評好一面倒

淨係知 black beauty 應該係 head porter，同埋設計唔同，不過宜家已經轉左想買 boston bag

係買就買個最好

90年代賴型果班先會咩呢款袋

點解當年有咁多MK用？

呢個我用緊，head porter
Porter 間隔真係好駛好用
最緊要係放左野都唔會令到個袋漲哂變型
粗用一流

咁應該用邊款袋

我記得有幾年突然好興gucci 同LV, 身邊個個都話想買，到後嚟有自由行，多左C9同大陸人用cheap 咗先冇晒

屌你老味樓豬咩品味
頭兩版見到樓豬post嗰啲支那皮斜孭袋柒到飛天
同埋其實polo shirt襯斜孭袋真係成個支那光頭佬/MK仔，老實講我覺得簡簡單單孭背囊都可以好，不過前題係個樣，如果你八兩金咁嘅就照孭皮斜孭袋啦反正點都係柒

自膠

問題係唔興斜咩袋
老撚土

maybe take a look of helmet bag...

袋形 好難carry

唔一定要皮嘅話 我會揀Billingham

GOGOVAN d司機

其實無一個袋仔，銀包電話放邊度？

放褲袋唔舒服，坐低又麻煩

主要係放銀包電話，無理由買咁大個袋